［第三次po 了］做問卷籌錢俾612 人道支援基金

係呢種時候，身為P 牌仔咁同大家講都唔係太好意思......

小妹最近有份工係大學做問卷調查，需要270 位UGC funded 嘅undergrad（有去過exchange 的話更加需要，有個sample size，唔可以太多太少）填份問卷。

每填一份問卷，我人工會多25蚊，呢筆錢全部會用作612 人道支援基金捐款。link 係下面，希望大家幫幫忙。

個 project 越快完，我越快可以confirm 到人工。我到時捐左錢會放入數紙上黎（270*25 = 6750）。數字雖小，但大家用5分鐘填份問卷就可以幫到小小，唔該大家

雖則話理論上可以亂填，不過呢份問卷調查嘅結果對大學生未來exchange 都可能有多少影響，所以設左問題要大家嘅學生電郵（唔會send 野俾你，你搵到我 send一封垃圾電郵俾你，我下次衝突係前線裸跑頂住popo）。

大部份U 的學生電郵有個版本唔需要學生證號的，儘量填果個，唔怕私隱洩漏。

請各位巴絲唔好亂填，或者填幾份，data 會作廢。

問卷link：

已經開過兩次po 了... 巴打叫我時事台試下。

轉去校園台：［轉台］跪求巴絲幫手填問卷，順便籌錢俾612 支援基金

原po 學術台：［612人道基金籌款post］想麻煩大學巴絲填個講exchange的問卷

sorry for 1999

八月十五日的月亮好圓，家家戶戶都食著冰皮月餅，其中以聖安娜的冰皮月餅最受歡迎，據說有人會將謀反的字條收在冰皮月餅內。例如清末就盛行將包青天下台的字條收在其中。若有人有幸食到，那就要出來上街謀反了。但是吃到的人實在太少，導致上街人數不足，加上有些人比較自私，吃到字條也不願其他人知道其有月餅可食而上街。導致月餅風氣日漸式微。

有一天嫦娥偷食，食著突然食到了鄰家的月餅，還是有字條的。在吃第一口時發現自己的身軀突然變輕，慢慢便飛了起來。嫦娥奔向窗子，慢慢往窗外飄著。慢慢地嫦娥已經飄到半空中，家中的夫君往窗外一望，驚呆了。「嫦娥走光了！嫦娥走光光了......」真是可憐的毒撚呢。

慢慢地嫦娥飄泊在大街上空，街上的人都驚呆了！「想不到我國的航天技術一日千里！」嫦娥繼續升天，連外國記者都驚呆了！「wow! that's amazing!」 嫦娥帶著14億人的夢想，穿越了大氣層。

嫦娥很睏然後睡著了，到醒來的時侯已經身處月球了！嫦娥已變成了月娥！！！！

至此之後，八月十五日便象徵著團圓了，家家戶戶都會外出賞月賞娥。外國人也幹著差不到的事，牠們翻譯團圓為"we connect"呢！！！真是膚淺。

不過，高處不勝寒啊！嫦娥或許現在會很冷。我們能救救嫦娥嗎？

還有一個古老的故事，屈原原姓屈，為屈氏家族的長子。其下屈臣氏
集團品牌眾多,當中以百佳最為受香港人歡迎。
屈原是漢朝的高官，負責掌管禮賓府內的膳食。乃見之前嫦娥偷食，為避免糧食不足，屈原決定採取手段。屈原人本來條氣已經唔順，見到有人係府內偷食更為生氣，因此屈原決定有抓錯，無放過。無論是大街小巷的書生狀元，還是剛出生的嬰兒，都一一抓進衙門審判。

首先審判的是書生狀元，書生狀元是在蘇川電腦城被卧底捕快跟蹤，然後在其購買一支蠟燭時隨手拘捕。書生狀元大喝一聲無辜，即被掌嘴至啞巴。衙門堂上捕花靈機一動，將蠟燭點燃．並將一隻剛殺的雞燒成狂野香燒雞，衙門眾人無一不稱野。
「這是你將偷來的食物翻熱的證據！」屈原大聲喝道。書生無言以對，只好求繞。然而屈原人不為所動，書生當場被斬。

第二個被審判的是初生嬰兒，初生嬰兒不斷大哭，捕快立即將一支保兒加營素放在其手中。不到兩三秒，保兒加營素已被喝光。

「大膽嬰兒，如此嗜食之人必定經常偷食！無需要審判！」屈原氣得門紅耳赤，大聲叫道。嬰兒聞之立即大哭起來，似是想以淚聲求繞。「不過，念你尚算年經可教，你的母親在那裡？」屈原隨後說道。嬰兒母親從人群衝出，跪在衙門中。屈原隨手拿起嬰兒一塞，將嬰兒塞回母親肚中。「這回你可要好好胎教了，滾吧！」

現場旁聽的老人不禁大讚屈原人為人大方。隨後拘捕的罪犯無一不在屈原面前露出破綻，一一被斬。屈原發現原來都是一些不過志學之年罪犯，連15歲都沒有。屈原慨嘆：「讀書真的無用啊！老夫年輕時便志願當兵，一路升職到現在宮內的管理層，區區狀元可笑可笑！」旁聽的捕花無一不服，心內都以屈原為榜樣。

剛好本日是五月初五，禮賓府內當年又是食棕，之後的人們為了記念屈原，便成立了端午節，每年在端午節食棕呢！

幫手文宣呀
唔係會唔夠人！！

push

支持
push

Done

好多謝各位幫忙 但係目標係要Ugc funded undergrad （唔包括asso high dip） 有幾位巴絲填左個HKU space/PolyU SPEED/HKCC 嘅email，唔收得㗎

好長，返屋企填

唔該曬，感謝🙏

感謝你 唔介意的話幫忙share比同學做

仲差幾多份陣間幫你

感動啊 其實我差好多... 仲有成200 幾份，兩個禮拜後deadline

done幫你share出去
btw 香港人嘅族裔係咩華人(?)漢人(?)華裔(?)
我好少會咁講

幫推

屌唔係八大無得做？

以上皆可 睇得到係漢族傳統/華人 就可以了

對唔住大佬，真係唔得，因為教授吩咐落係要UGC funded 嘅undergrad，你幫我share 出去就好感激了

呢度推... 比較難啦，個 post 沉底沉左好耐，可能請絲打幫個忙share 出去啦

ok你target大學生 唔係應該開喺校園台會好啲咩

開過啦，迴響仲低過林奠民意先過時事台試試

P牌依家推唔到post㗎啦
入人地post放link啦
加油

都有想咁做，但係呢個post 指示最齊，我可以試下寫個簡易版說明書嘅...

完成

你直接放埋條問卷link落你個reply度啦

訓醒再戰，多謝蝴蝶巴指導

推

唔好推呢度啦 個 post 沉底十世，麻煩幫我share 比大學生們會比較有效

android入唔到link

長link 睇下得唔得

好！

做完

多謝🙏 麻煩幫個忙share 出去 比同學，真係會好幫到手

pp

Email係學生號碼唔要最後一個字
填咗，交埋

help push

done

pish

Push & 借位 post

（尋失物) 今日13/8 喺機場唔見咗個背囊

我想幫你填呀，但係介唔介意講下你係咩機構，邊個professor？

呢排香港咁亂，個人身份比較敏感

我係大學生，professor 話真係唔可以公開佢身分或者邊間大學，唔可以畀佢地拉上政治傾向。

你唔信我都無辦法，我唯有搵另一個幫忙。

見樓主咁覆，早知唔填啦

...... 咁係連登要人信自己都好難嘅，尤其我P 牌，不過你一開始點解會填

我on9，信咗你

...... 咁我希望我夠270 份嘅時候po 張入數紙出黎你會信我啦。依家差150 份

咁我幫你推下啦

同學你真係有趣，明明唔信我，但又幫我推post？（話就話呢度推無咩用

我方唐鏡黎
彈出又彈入

咁係咬你食嘅......

之前做左，都幫你spread過俾朋友
P牌推唔到 希望你都快啲搞掂個project 同埋捐到錢幫佢地

唔該曬，依家幾缺去過exchange 嘅同學

Push一陣做

無去過exchange得唔得？

可以做，但係最好幫我share 比有去過嘅，依家比例嚴重失衡

Done 信守承諾呀

知道，9 月頭有錢收到就馬上去入數。

係外國讀書幫唔到你不過推

夠數未？

差37份！！！

岩岩幫你禁左一份，記得唔好走數。

填左 幫推

有去exchange填左
記得找數

感謝你啊 唔該幫個忙 share 比你有去過exchange 嘅 朋友啊

Update: 剛剛睇過個問卷，人數過左270....... 但係有39 個回應係作廢（原因：無填噠學生 email - 包括大專都唔得）

所以又要再剿人了

just finished

不過已經grad左